其實做靚女都可以好慘

1.其貌不揚嘅男人唔敢溝靚女
2.靚女無內涵，都只係個花瓶
3.容易比豬扒排斥，搞風搞雨
4.靚女同靚女互相又會勾心鬥角鬥靚，無真心朋友
5.出街成日比人望望望
6.比人咸豬手風險
7.每個月要洗好多錢keep住個靚樣
8.想同男仔做真心朋友又比人話收兵

係啦係啦

我天生麗質唔使點keep都咁靚

同靚仔一齊，靚仔又多數係渣男

帽改錯名

收皮啦臭雞

你有改錯

毒撚都係人姐

臭雞

咪以為放假就可以叫春

咁其貌不揚男人真係溝靚女十居其九都唔受溝啦

唔存在第一個壞處

1.所有男人都唔想溝豬扒
2.豬扒無內涵，連花瓶都做唔到
3.冇人想接近所以只能夠同其他豬扒做fd，但係就俾人話玩排斥
4.當靚女同靚女互相鬥靚，豬扒連企埋去既勇氣都冇
5.連出街比人望既機會都冇
6.冇人想掂，夜晚只能一路喊一路自摸
7.每個月要洗好多錢令自己唔好變得更醜
8.想同男仔做真心朋友但係冇男仔想同佢地做朋友

自己吊高嚟賣就賴人

識親真係靚女個d個個都好高汁唔會玩埋d咩勾心鬥角喎
係咪你自我感覺良好咋

係慘
因爲身體少左塊刺身
十個靚女十個唔係處

7.每個月要洗好多錢keep住個靚樣
係咁難為嘅何必仲要keep住個靚樣
根本成段嘢就好矛盾

因為你本身係豬排？